好辛苦.. 男朋友要分手了

同個有情緒病嘅女仔一齊真係辛苦..
好對唔住..
我正係帶到負面情緒俾你令你同我一齊一啲都唔開心
我真係好對唔住..

可唔可以入嚟睇吓

佢話同我一齊好攰

係咪識咗第二個咋

咁點解會開始到嫁。
btw 同個了解自己的人一齊會開心D。

［突然尋人！！］Clara Leung 我地等緊你！！！

識咗好多年朋友了
可能我以前有條界線係到佢比較舒服啲..

唔係

喊到嘔喊到抖唔到氣..
逼自己冷靜地同佢傾咗個幾鐘
我忍唔到了..

係唔係因為無咗條界，所以無限依賴佢，咩都想佢一齊。等等...
我都錯過

我已經盡量提自己唔可以咁.. 因為咁樣真係會好困擾
但佢都好似好辛苦..

除咗佢仲有冇朋友。
雖然我估無

有呀都有幾個

好唔開心.. 但同時覺得佢咁樣決定都好正常..

多少少搵朋友吐苦啦。唔好次次搵佢。
要好好努力搵到自己的生活圈，先有條件去拍拖...
如果唔係咪害多個人，要1個支撐起2個人的情緒好難嫁。

已經冇次次搵佢了
我都開始覺得自己唔應該再出嚟害人..

喊到好攰
但都係停唔到

其實有情緒病係冇乜問題..... 因為又有邊個會想心情大上大落，長期悲傷 加油

唔好咁啦絲打
一切嘅分手源於佢唔夠愛你包容唔到姐
你一定會遇到個比佢更愛你嘅人

唔好咁諗

你無害人
佢亦唔係衰人

錯嘅係timing
你未學識正確宣洩情緒吧

真係唔識.. 自己摺埋喊完之後都會好唔開心
但冷靜到就算 做做下嘢就會正常返

唔同意
你所講嘅只存在於小說裡

愛同包容唔係無窮無盡
亦唔係俾樓主嘅籍口

好有共嗚點算...

抱抱你

雖然唔係咩好方法，但我一個摺埋咗足足2年。
至少仲生存到。

我知道女仔此始終鍾意同人講
而唔係太鐘意運動嘅宣洩

如果係咁 你不如努力去搵個平衡點吧。

你諗吓以下兩個問題 唔洗答：
1. 如果你有無限咁多嘅感受要分享，可以講足24小時 - 1440分鐘
你會唔會24小時唔食飯，唔訓覺咁講？
你會唔會令聽你講嘢嗰個人，同你一齊24小時唔食飯，唔訓覺？
2. 如果你只有一個朋友可以傾，但佢都有情緒問題，你會唔會不斷講自己嘢而唔理佢感受？

加油

佢哋一直以來已經加油咗好耐了
所以已經唔洗再講

我好擔心你哋

擔心到唔敢訓

係咪你疑神疑鬼，成日懷疑佢出面有女，之後比壓力佢呀

冇啊，我從來都冇講過呢啲嘢

辛苦了.. 我真係好難受..
唔知可唔可以點算好..

咁佢辛苦咩野，講到尾，唔夠愛
sad but true ar 絲打

可能因為我太情緒化？
特別係佢努力哄返我我都好似無動於衷咁繼續唔開心..

唔辛苦
你哋仲辛苦啦

一直都係咁咗好耐，我唔會死得去。

咁我都明既，氹人真係好攰
btw你成日發脾氣?

個人好易就會唔開心
但唔會特別發脾氣

唔好成日講「唔夠愛」
咁好容易會令樓主將重蹈覆轍

「唔夠愛」可能係其中一個原因
但我相信仲會有好多原因

以後
千奇唔好乜都賴晒落「唔夠愛」度
這對你好 對你將來的另一半都好

好慘
你會唔會覺得係
自己玩緊自己／自己同自己鬥氣？

你岩既，樓主本人同佢條仔都有責任既

俾個 9gag gif 你哋笑吓
睇吓有無啟發

但我又唔會怪曬樓主囉

長期對住一個負面嘅人真係會辛苦
佢自己可能本身都有壓力
當然情侶要互相扶持
但係唔係要另一半無條件接受晒你嘅負面能量
佢都有感受
利申: 以前試過因為情緒問題睇醫生食中藥嗰啲
但依家算係解決咗個根源問題

咁你地性格唔岩囉，你男朋友想有個開心果係隔離但講真，唔係個個人都咁開朗既

無，反而一直差，係好過有起有伏。
可能係 自罪感贖罪券。

正正因為愛同包容係有限嘅
所以樓主要認清楚事實
要改善自己脾氣情緒之外
都要正視佢唔愛你宜個現實

需要樹窿隨時可以搵我哋傾吓偈 畀我哋分擔吓你嘅擔憂啦

ex 就係咁，覺得我唔夠愛佢，包容唔到佢嘅脾氣同照顧唔到情緒，因為唔夠愛先至唔肯付出、唔夠愛先做唔得好，但其實我已經好努力照顧佢情緒，而佢就一直鬧到我冇晒尊嚴，少少事都唔想同我傾

我ex都係 哩隻真係好難頂 仲有成日喊 十問九唔應 開開心心搵你又係到唔知黑咩臉喊乜9 搞到自己都燥底埋

唔夾啫
唔好怪佢

亦可以賴係timing唔啱

當佢發現之後兩三個人
原來比你更加「唔夠愛」
就會發現你嘅好

如果真係有咁嘅一日
請唔好揶揄佢

我同佢都覺得唔夾嘅話當初唔會一齊，亦明白需要磨合，但的確一齊咗之後好多嘢唔同咗，唔係講感覺，可能大家嗰段時間真係最唔成熟，而我係最受打擊嘅時候，唔識面對而變得懦弱，變得唔夠負責任

我諗佢唔會覺得我好，因為全世界冇人比我差。佢應該都好憎我...唔會覺得我好

妳養病好過，拍乜鬼拖

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你ok嗎？陪你傾下計？

又兩個帖一齊覆

費時嗰邊off topic嘛

依家盡過緊正常生活
個人反而輕鬆咗

乖，最緊要活得開心同自在

有時好難理解有情緒病嘅女仔朋友....自己追追下都好灰心

睇醫生啦
有時真係要搵專業人士幫手

所以咪搞。

唯有當係朋友先....得閒陪下佢

當初女朋友都係有情緒問題，
我明知都照追佢，
結果而家佢好返了，到我自己奶左野

你點奶左野

情緒病/情緒困擾之類，
做人無晒熱誠，咩都唔想做，
希望未到有抑鬱，有時好想自殺

感情事都搞到我有少少抑鬱.... 放開啲咁諗啦...

唔係咁易架師父

慢慢囉...時間問題....我自己都係咁

絕症咁。

我明白
所以好努力建立屬於自己嘅宣洩方法
唔傷害自己
希望唔好再成為人地嘅負擔